扮乜關心財政預算，就算政府話直送一千億落習大大私人户口

香港人扮咩緊張盤數姐
講真如果政府公佈直送一千億落習大大私人户口，香港人都惡唔出咩花樣啦

個個只係關心有冇回水，如果直送一千億比習大大，但每人派2,000,香港人都收貨架啦

奴性

派你老母咩 屌你老母

柒頭

同你差唔多啦